美國Calvin Klein 宣佈將會有變性既lesbian 加入做model

A black, transgender, lesbian, plus-size, activist.
And the newest face for Calvin Klein.

有冇人知點樣係變性既同時亦都係lesbian
google 左都睇唔明

鐘意女人鐘意到要將自己變埋女人

但佢本身係男人鐘意女人都算lesbian 咩?
真心想知

cosplay 肥仔

去到盡
各位左膠滿意未

美劇sense8都有個係咁

變性lesbian
即係male to female 但性取向係鍾意女？

過份政治正確真係好煩

仲差難民同muslim

佢本身係男人身體，女人靈魂，所以佢當自己係女人。
而佢當自己係女人嘅同時，佢鍾意返同性嘅女人，所以係lesbian

仲有環保呢

佢地個Logic 唔係要分到好細架咩?
可以係Trans 既同時亦係lesbian ?

個品牌本身都cheap依家可以收皮

猩猩。

屌佢老母 又enforce 啲弱智審美觀落人哋到
對眼我㗎 點撚解要俾依啲嘢我睇呀 唔撚係sexism呀

how dare u

班左膠玩夠未

啲肥婆成撚日叫自己做plus size好嘔心

肥係佢哋嘅選擇 但唔好美化肥胖問題啦 講到自己肥得開心但叫佢哋問心想做瘦人定肥人 一係唔會揀做肥人囉

you are not alone
cm 欄好多都係屌CK

係咪vegan? Gluten-free, lactose tolerant?

好撚嘔心

呢個就係佢地政治正確咁黑人憎既地方
將一D 批抨字眼改成相對中性 甚至美化
然後夾硬迫其他人接受佢地個套

再咁搞遲D要整定bingo card

性取向同性別認同係兩樣野嚟既....

sense8個件變得幾正

你想食佢呀？

變左性 唔係就已經等同於個人當自己性别上係女人？ 咁鐘意女人 叫les有咩問題

所以都唔明點解班大企業要過曬火位
一味迎合班LGBT

黑人，跨性別，同性戀，vegan，肥，仲有咩？

你係咪trans係咪les係乜膚色都好

靚就係靚，唔靚就係唔靚

Yet, she’s not a vegan

有種玩膠味係入面

因為我聽開佢地個分類法係不斷無限細分落去
類似咁樣
所以先想問如果當左係trans 係咪可以連埋les

我覺得將某啲字中性化同互相尊重係冇問題 但咁做真係over咗

難民&muslim

CLS而家似係醜化多過推廣transgender

唔覺得班lgbt見到呢隻怪獸會開胃

無問題 佢哋否定自己天生性別 亦同時鐘意異性

暗黑兵法
等消費者潛移默化知道左膠嘅真面目就係咁趕客

香港都有個啦 由男變女 但都中意女

推 7.1反黨安法大遊行

george carlin 好多年前已經屌過政治正確美化堆字
咁樣只會令班受眾唔會正視問題
甚至用返佢地個套搞亂主流個套

#metoo

加埋素食同環保撚仲唔如虎添翅？

我係男人心男人身但係性別認同係女人
你阻我入女廁就係性別定型
係歧視

變性又點叫les
明明係gay

其實好多人都係咁

上面有巴打解答左
佢地性別認同係女人
鐘意女人=lesbian
所以可以同時trans + les

啱啱想買底褲 咁可以篩走一個牌子喇
有咩牌子好著？

如果佢係靚女，理撚得你猩猩變做人鍾意屌騾仔咩
咁撚肥同醜點做model呀
又係政治正確大於專業，痴撚線左膠

其實變性人真係無問題嘅
我覺得又唔係特別政治正確
但可唔可以搵個好樣少少

yes

係 以後大家光明正大入女廁

屌你老母女版Zion 咁

推條肥佬出黎醜化trans
批鬥CK啦屌

trans = gender
les = preference

仲有素食 環保 女權 港女

好似sense 8個nomi咁咪幾正
呢件人形豬

想點撚樣呀
正正常常男男女女唔撚得既

black, transgender, lesbian

食物鏈頂層

Sense8將呢啲議題處理得幾好 睇落舒服 唔會極端左膠化 入面無論係變性人 Lesbian Gay 嘅角色都好鍾意

切左碌鳩就當變性？
果個肥仔波來架啵..

黃小愛正啲

差環保 & Muslim & 難民

你肯定？

low cost cosplay?

RuPaul's drag race大把正過佢

個關係可以話亂到無得再亂

無問題性別認同同性取向從來都無關係 唔好為反而反

越醜光環越大個

黑人+變性女+女同性戀+社運+非主流認同身材，如果再加埋素撚，道德高地高過珠峰。

完美 黑人 變性 女性 肥 唔靚
一人集曬所有女權人士爭取既野

真係無敵，是但講句野都可以屈歧視

邊個唔買邊個就係歧視

咁算唔算扮gay食女

唔差在撈埋性解放
著乜野內衣啊 束縛女性身體
係父權社會下對女性既壓迫

Erm.... who fucking cares?

仲未有斷手坐輪椅

Can we explain this shit?

最top 果3個都拎哂夠屈
玩埋環保同素食應該可以做地球總統

公道啲講句，我支持LGBT嗰啲嘅，

但可唔可以搵個好樣啲就算唔係LGBT嚟講都好樣衰

其實全部野都冇問題
係而家班左膠廢物抄到有光環

贏在起跑線

性別認同 同 性傾向 係兩回事

算啊 之前讀過一個sex course 呢種叫transgender les 性別同性向係2樣野

左膠屌唔落了

屌你咪去搵心理學家睇 叫佢出份報告肯定你真係咁諗 咪可以同政府申請身分證上轉做女人再入女廁囉
連性別認同同性取向都分唔到 講比人笑？
仲有你估啲心理學家亂咁出報告架咩 要長期架 你以為你上一秒認左性別認同係女 下一秒就可以入女廁咁戇鳩？

求生意志好強
不過係咪vegan先?

其實兩件事可以分開，性別同性傾向係唔同。

佢生理上係男人但響身份認同上（心理上）覺得自己係女人。咁當佢生理性別同心理一致（運動醫療矯正），佢鍾意同性，佢當然係同性戀者。

就比如：
一個男人，佢生理/身份認同上都係男人，但男人本質上係無暗示到性傾向，佢既性傾向係可以同性/異性/雙性戀

刷左膠點數啫 咁嘅撚樣都做到Model，成個如花咁

其實body positivity係好野黎
尤其是對於一眾食物鏈底層嘅連登仔而言
唔明你地點解咁抗拒?
斷估你地十個都無一個係主流審美當中既俊男啦下嘛
十之八九出到去都係畀人話個樣中左輻射嗰批
自己唔係主流靚既人走去推崇狹窄審美觀其實好笨柒
識玩一定係推祟body positivity令大眾識欣賞唔同外表
靚唔靚呢啲其實係社會教化黎架咋, 大眾話靚你就會覺得靚架啦
同時裝潮流一樣
當每個人都被欣賞既時候 每個人都有機會被愛
咁你就唔使日日上連登開POST呻無女啦
人地幫你做埋你都要盲反

打錯運用*

你應
認為趕客 即係你歧視佢地 你要被公審

How dare u

性別認同/ 性取向兩回事嚟,
你可以係男人身女人心, 但同時淨係鐘意女人,
變咗性後性取向都唔會變,
咁所以咪計係lesbian囉

呢條八婆越嚟越討厭

佢咁似成日痴道具上身影相個肥仔？

你而家係咪歧視緊佢性傾向？

識睇要睇Jordan b Peterson

點可以漏咗身體自主feminists

唔關歧視事，我都支持LGBT，不過正常廣告都會搵個好樣架啦。佢唔係衰佢係tran，而係衰在個樣趕客

屌 我對眼啊

咁多大公司同Ｄ左膠癲

反感唔係佢trans 定性取向 定兩樣夾埋
而係CK 夾硬要人接受佢嗰種審美

仲有白卡

舊年未送中之前 佢班女權閪fans 仲拋我浪頭
69之後潛撚曬

請問上述句子邊忽提到性取向？
閱讀理解F？

快啲接受新時代美感

咪係,
啲恐同成日將自己啲變態思想套用落誇性別人仕到, 當佢哋真係好似啲av痴漢咁女裝入女廁係為咗偷睇人痾尿咁,
佢哋由出櫃到真係正式開始變性程序用荷爾蒙不知要經過幾多關卡

班政治正確賤種係咁on9架啦

好撚識玩 痴漢最高境界

我話知你變性做阿帕奇，定鍾意人獸大笨象，樣衰就係樣衰。

你地都on9
咁先醒目，請一個人cover晒所有唔洗煩
唔洗分開請4個人

個model爭殘障就無撚敵

其實我覺得你點睇你嘅性別無咩所謂，我會尊重佢地，只係好多時唔明有咩分別，聽過有68種性別，好似queer、非二元性別同無性別有時又有人話係一種野有時又唔一樣

而且性別學成日話歧視係社會結構問題，例如傳媒控制咗人民嘅喜好，咁依家咪當做社會實驗，睇下幾時佢地眼中嘅美會變成主流

性別光譜問題

生理性別 性取向 同性認同 係三樣獨立嘅野
性取向絕對同性別認同冇直接關係
極端啲講 你可以生理性別係男 性認同女 性氣質男 但性向女

男定女睇唔到佢碌9

黑人 變性 女人 同性戀 爭個傷殘就可以大滿貫

因為要政治正確而搞壞自己品牌
睇黎下個社會大走向就係sjw同大愛左膠

所以當肥變成主流認同身材，瘦到得排骨又會成為非主流身材而被人吹捧

美係已經唔可以存在 所有嘅人只可以被標籤為美

翅定翼 ching?

咁trans lesbian 係咪應該留返條賓周好d?

嘩屌你老味仲要咁撚大幅

呢個係物化女性，將女人放係male gaze

其實睇好多訪問都有提及過呢個情況
即係Trans完再同性戀
真心唔明但尊重

呢單嘢令我諗起美人魚選角
其實啲人唔係介意佢係黑人 係介意佢樣衰

正如呢件事 啲人唔係介意佢性別性認同性取向 係介意佢樣衰 唔襯個brand姐

肥到睇唔到

認真，變性 同性戀都唔係問題
肥都算喇，而家興plus size model
但可唔可以簽個冇咁醜嘅呢？

又要平權又要賣胸圍廣告male gaze

正解

性別氣質 可以細分多一項
舉止 vs 性格
舉止= 少少sissy
但性格都可以陽剛

總之好多嘢都唔能夠stereotype

呢個真呀
LGBT最以貌取人㗎
呢件野普通人都睇唔順眼啦，何況佢哋？
所以CK今次真係做多咗

又咁講 係咪個個trans都可以trans到好靚仔靚女先？
所以就係咁拍個咁嘅廣告打破個框框

講真gimmick嚟講佢好成功引起社會討論

變性可以接受
les都可以接受
plus size都無乜問題
但條友個樣……做model真係無問題？
揾個泰國人妖做重好啦

唔覺有咩問題
亦唔算係啲咩政治正確

佢鍾意點玩係佢嘅事
唔直接影響到大眾就得啦

咁CK本身都用大量靚仔靚女拍廣告喇
點解用呢個model一次就係強迫你接受佢嗰種審美?

可惜俾netflix cut左……

變左性ed仲叫變性人唔叫女人 歧視！

仲未加素食同環保

如果真係做到咁話知佢地咩，問題係反對標籤嘅同時，當有人淨係中意主流美又話人歧視，咁到底邊個標籤邊個

我個人都贊成同性婚姻同lgbt，但問題係要求其他人認同佢地嘅性傾向同時，又話淨係接受二元性傾向嘅人係歧視，咁我中意女人就中意女人嫁啦，唔通要強迫我去愛上一個跨性別人士咩

最唔中意佢地反對污名化但又不斷污名化其他人果種虛偽

而且點解美唔可以存在？我中意一啲特定外形而叫佢做美，但無其他係醜，只係我唔中意，唔通又係歧視？嚟啲咪矯枉過正

同意本身真係冇咩嘢變性咪變性囉
但都搵個靚啲架嘛

但係我覺得CK係睇中成個故事多過個model本身個樣

肯聽fans要求 拍埋集finale已經算好
套劇係好好睇但真係太燒錢

ppppp

呢啲係attention seeker，大家唔好比反應佢就岩，拉

所以第三、四波女權比人話係後現代主義，簡單啲講係無原則，唔可以用理性去理解，所以你一嘗試去理解就中伏

個人認為係樣問題
唔關身材事
唔關性向性別事

真，佢個樣同衣著根本喺度倒米

都唔係揾個咁撚樣嘅人呀嘛？
順便blm？
垃圾牌子想罷買都難

我諗起早排Twitter班五毛蛆最鍾意玩埋啲政治正確簡介避bam，乜嘢也門黑人穆斯林家庭出身嘅男同性戀者，為咗支持LGBT而變性做女人，同另一個變性人婚前行房然後生咗對龍鳳胎，男嘅係les女嘅係gay

睇唔明

我淨係想睇啲靚女model都唔得
人中意啲靚嘅事物係生物本能黎啫

男人心男人身但係性別認同係女人

心諗一句做乜鳩

兩者並非必然衝突

加埋環保撚

傷殘，弱能

i am identified as an attack helicopter

因為大眾都知道 包括你都間接承認
佢唔係咩靚女
而佢憑住佢嘅性別同性向就可以擠身成為model
呢個先係佢可恥嘅事

雖然我好反對body shaming但係我覺得夾硬endorse肥同「醜」既人去做新既審美指標都好反智

事實上人就係膚淺
有心推廣跨性別梗係推個靚人出嚟啦，推啲騎呢怪出嚟咪盞倒米
同埋我大學都見過幾個跨性別人士，靚過Calvin Klein隻人形豬一百倍

好撚痴線

冇撚搞咁多嘢啦睇字都覺得煩 佢自己會唔會唔記得

呢條女我OK

冇㩒入去睇希望唔係變性

睇標題以為係有lesbian變性做男再做model
原來係有個男人唔鍾意屌西而鍾意磨豆腐，咁佢究竟係鍾意同性戀定唔鍾意異性戀

仲有殘障

發覺連登仔對gender同sexuality (性別認同&性取向) 真係冇乜認知，但係喺無知嘅情況下就judge左先，都咪話唔恐怖

都唔知點解要美化肥
明明就係唔健康

trans有靚有醜
同普通男性女性都有靚有醜
CK一向行開型男索女路線
佢要打破性別界限
點解就要放棄埋審美原則?
如果要放棄審美原則
點解CK唔搵一個普通straight嘅肥胖黑人出黎做model?
因為佢要消費special sexual orientation呢個紅利

點解呢兩個準則要同時打破?
咁樣只會顯得個個model消費緊自己嘅性取向
憑住性取向去勒索要求其他準則去遷就佢

你會唔會唔記得自己係五毛？

雖然我都認同條女係好撚豬
真係醜化多過推廣
但兒登仔可唔可以唔好咁無知
好似何妖嗰啲未開化嘅咁

素食 環保 女權 有冇可能加埋入去

佢都係想promote diversity姐
21世紀喇，幾多名牌/媒體吹奉外在美搞到幾多人厭食/有精神問題？
我覺得佢promote acceptance同另類美觀一啲都唔過份

唔明樓上點解咁多人話CK夾硬要人接受
有人拎把刀指住你迫你話佢靚咩?
CK自己做左選擇 你接唔接受仍然係可以自由選擇
佢自己自負盈虧有咩問題
你要人一定要用你心目中靚既MODEL咁你就真係迫人接受你既封閉喇

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

事實上媒體吹捧健康飲食、fitness、muscular嘅形象都幾有十年八年
將厭食同媒體扯上因果關係喺不負責任同係weak evidence

佢係唔靚 但係佢有特色
加上佢個經歷先做得起成個廣告
所以我又唔覺得有咩可唔可恥

我睇埋佢個廣告片段
睇到佢果種自信，自我肯定比其他人強
加上個主角好肯去幫同自己行同一條路嘅人
呢啲咪就係成個廣告想賣嘅野囉

當然又唔係一定要你buy呢個idea嘅

但係我又唔覺得佢地今次係sell審美，只係sell idea 希望大家可以 inclusive 啲啫

其實political correctness成日都hard sale某類人
咁做好歧視 佢咁做係判定某類人一定係不受社會認可

你會唔會唔記得自己係孤兒仔？

擺低粒膠就以為自己好威威

瘦長面鬼妹稀有品種都唔識就收皮啦

屌，仲有基督教信主呢

sell idea 啫
做廣告唔一定要 sell product 嘅

同埋睇埋個廣告短片先喇
我覺得成個廣告嘅idea幾好（咁當然你可以唔buy個idea）

"Body image was significantly more negative after viewing thin media images than after viewing images of either average size models, plus size models or inanimate objects."

"One study measured indicators of disordered eating in a “media naïve population” of Fijian schoolgirls after the introduction of Western television. The key indicators of disordered eating were found to be significantly more prevalent following prolonged television exposure, suggesting a negative impact of this media."

太多例子prove你錯，自己research下先

I found this disturbing to see you citing an article from 2003 with references from around 1996-2002, where we were supposed to discuss current media trends.

Find some recent articles to support your argument.

屌你老母 自己唔撚識用google scholar嘅
Pythagoras said the earth is round at 6 BC is the earth flat now?

仲有
原來你搵個痴肥嘅model就勸到厭食嘅人？
乜野狗屎垃圾logic

有無諗過靚與醜 係人類約定俗成的標準
左膠就係要顛覆所有約定俗成的標準
無再分靚同醜
只有每個人的獨特性
你要appreciate 每個人的獨特性

supergirl都有個

你當醫學係數學定理?
醫學學術文章可以5-10年以經obsolete完全推翻上個version嘅論點都得
p.s.又到咗搵唔到嘢support就賴人唔自己去搵嘅時候

而家係佢要證明 trend 搞到好多人精神問題/厭食
去prove佢個論點
搵唔到就發老牌 話人自己唔識google 推個責任比人

審美有個general 既Standard
靚既Trans唔係冇 仲有家陣CK係賣時裝
佢身形最多只可以賣大肚婆衫，但Trans冇BB

佢老婆都係trans？
”My wife is trans as well”

屌完又點

負皮領先

有啲嘢唔關性別事...

如果我一打開本雜誌，見到成版都係依條肥系，我諗都唔使諗即刻扔本野落垃圾筒，理得你係邊個
好心啲肥系自己就扔埋一邊喇，你唔行出黎冇人care你肥唔肥
但係你班肥系唔好衝出黎promote依啲係正常身材黎合理化自己痴肥問題，第時你地有長期病痛又走黎冤healthcare support唔夠，每年幫你班肥系醫病曬左幾多資源

係咪想死呀
左膠話要拆教堂呀

Jesus didn't die for those idiot

性取向鐘意女人
但又唔鐘意自己有鳩

真心成世人無諗過 幾新穎

咁姐係
仲可以容許係女人鐘意男人
但唔鐘意自己有西有波
要整假鳩同男仔格劍

極左廢事理

平時都係睇開les porn 正好多

鍾意靚嘅嘢唔係膚淺嘅 係天性嚟
邊有人想自己著完佢啲品牌變成隻豬咁

花式呃蝦條

媽，我好亂

正如 男人鐘意大波一樣係天性
等睇幾年後有ipad女權搞平權

算閪數啦 乜撚都屌人政治正確 政治正確係乜撚啊？答我啦？我有幾政治正確啊傻閪

我話性別認同 同性取向唔同 學界一直都講緊
唔該你地班垃圾唔好睇完歐美娛樂圈啲垃圾新聞就當曬全世界都係咁
係真係有班人有需要去用依啲terms 黎clarify 自己係點

而唔係比你啲乜鳩男人心男人身入女廁既戇鳩講架

你老母變性係一件長期唔撚係講緊一個月 係一年至幾年受各方面專家去評估先做 講緊係個個人對佢本身既性別唔認同 佢覺得自己明明係男 但生左係個女仔身體入面/明明係女 但生左係個男仔身體咁

你男人心男人身入女廁 打飛機睇上腦？
咁想同異性share廁所咪去無性別廁所囉 冇人阻你架

依家ck 試圖夾硬請個非主流體態嘅人做model 已經係問題

你搵model 嘅準則就梗靚先啦
靚嘅 或者唔醜ge
先好講自唔自信
有冇特色

但我地睇到係肥, 醜
咁樣都做到model
點解我地平民百姓又唔做得??

原來咁肥 咁嘅樣係可以sell 到品牌
令人著上身會好有自信??

即係你又認肥冇乜問題la
我著上身唔keep fit 食肥自己就可以自high 好靚?

唔係要我地buy?? 咁你請佢嚟把撚?
仲要大大幅巨型咁貼出街?
你有冇諗過好多人都唔想望?

人不嬲都係由視覺開始睇時裝
如果要我地調返轉去睇
完全係本末倒置

再者大把人比佢更適合
冇必要搵佢

咁佢依家咪吹捧癡肥囉

佢另一半都係trans 咁佢又lesbian 同時又係gay?

ck都係用一次姐洗唔洗咁激動 接納能力真係低到咁?

諗起fight club 喺巴士果幕

廿年前主流美國社會係崇尚健美身形，有model身型先叫靚，先唔評論依種價值觀
你睇翻今時今日，𨳒佢老味啲牛魔蛇神出撚晒嚟
真係搞撚笑，班傻閪仲以為自己受到眾人愛戴同接納，實情係畀班左膠用標纖化然後擺上枱係咁撚

你講緊social science班柒頭做既study?我見過咁多SS professor無個正常人Bio都未撚讀過就自稱biologist 出paper
你講緊呢個academia?

咁一個當自己係女仔既男人 鍾意男人
算唔算基？
識啲基佬日日話自己姐妹 去廁所都要坐低去
我覺得佢係當自己係女仔

知唔知咩叫性別認同障礙?唔好咁無知

一次?? 我地唔反感
咁ck 就會變本加厲

唔係接納能力低有問題
係CK 過份挑戰99%人嘅底線
本身對絕大部分人嚟講
就係接受唔到, 人之常情,OK??

無人反對Trans
而家係反對班自稱trans又唔做手術Trans
班左派柒頭仲要扮撚哂progressive又話好beautiful好brave咁

性別認同障礙 即係有病喇
有病就睇醫生 唔好出黎獻世

唔覺得有咩問題 幾型

戇鳩

其實明明社會更擁抱多元唔會對佢地造成任何損失
反而社會正面咗 少咗負面野
好多社會成本都可以節省
但佢地總係覺得新思潮會改變佢地既有諗法既野都係洪水猛獸,
一變就係世界末日咁
一單半單比較liberal既新聞都會大力鞭撻

其實根本只係商業考慮
就睇下呢個世界左膠多定係正常人多
到最後佢地睇下啲銷售數據 就知呢個決定啱唔啱囉

ok
但我覺得幾新穎 你當ck倒自己米搞笑咁嚟睇呢件事會唔會感覺好啲

其實左癌係害撚左LGBT
一路以嚟gay又好les又好trans又好都係相安無事
自從班progressive libtard攞左話語權，就不停推啲on9 inclusive政策，屌你男人留長頭髮唔cut j又可以玩女人運動屈體能，又有幾千種性別（冇都得添呀cls），正常人好難唔反感

係呀係呀
個廣告會食撚左你呀
多啲人被讚靚你身家會少一半架
好撚恐怖架真係

班肥西第時有糖尿病三高 啲healthcare資源邊個比
大把人見到張肥系poster 心情差左又唔算負面野

大多數人唔係gay 亦唔係trans
更唔會咁尖章去trans完再les
正如你唔係精神病人 係唔會主動去了解精神病
你要人地尊重你既族群 你亦要尊重"正常人"既族群

點解咁多人咁反感 唔係反感小眾性取向人士既存在
而係反感果種怨婦式反指摘

Calvin Decline

新思潮？正面？
你講緊拆哂人地銅像當做左野個D野？
你講緊減asian SAT 50分加黑人200分個D野？

仆街啦屌你老母

咁樣有幾過份
只係講返個身份又冇逼你呢樣嗰樣

柒頭
負皮完未識應啊

傻閪

我講緊性別認同障礙係係DSM-V入面 記錄左既精精疾病黎
我唔知你講乜study 乜SS professior 唔識bio又去出paper
離題到

屌咩 講真Professor 質素有好有壞 我都見唔少痴撚線拎住個PHD每年做緊一樣既research

既然你覺得你識親既都冇料到 出文又垃圾 咪直接crit佢啲文囉 睇唔順眼出垃圾文既話
同我都唔覺你講到咁佢可以係幾好既journal pub文

我都廢鳩事再打過

ok sor
只係覺得今時今日呢樣嘢已經好普遍 估唔到原來係有人從來未聽過

可唔可以搵個好樣d
屌你老母成個白只咁掛係棟大廈到

笑死 你自己用對閪眼睇返上去乜鳩男人心男人身入女廁先啦

曬戇氣

Trans都有分唔同階段 可以有啲人滿足係第一二步eg 打男性荷爾蒙 最後做變性手術係因為有啲人唔滿足於淨係打荷爾蒙 先做

所有野都係跟患者滿足到邊步 冇話有trans就一定要做變性手術

普遍?

我唔反對Trans
我理撚得佢想做男人定女人
佢鍾意自稱男trans女lesbian communist vegan 都唔關我事

我係反對緊班左派柒頭
日日係到鳩up呢到oppressed個到oppressed日撚日搵最撚樣衰個件出黎話好proud
明未？

你講學界好多discussion啊麻
我咪問你係咪講緊呢個academia 囉一大堆不學無術既柒頭係到圍內打飛機有人disagree就圍攻人地十足當年catholic church圍攻Galileo咁不過講開都真係有resemblance 因為都係咁柒

其實除左有少少glorify肥胖之外 唔覺得有咩問題 下次可以搵個健康少少既

我唔洗用負皮同正皮拎認同架喎 傻仔
你估真係中共式一百個人拍手就代表件事岩咩
你估個個好似你咁得閒mon post咩

係呀
普遍唔係指好多人都有 而係指呢樣嘢已經唔係禁忌
好多渠道都應該會有聽過了解過之類 學校都有講過啦

咁就咪出黎獻醜啦
咪即係等如搵個UG student represent University Prof. 咁囉出醜
用下個腦諗下點解會有大師同enthusiast 既分別啦Trans 唔哂咪就係enthusiast囉搵個enthusiast去represent一個community會變成咩？咪變成徐曉冬VS個班柒頭"宗師"囉

明未?

屌 所以我一開頭咪講左咪撚睇完歐美啲垃圾新聞去 忽略真係有需要既人囉

你冇啦啦係到屌鳩學界兩隻字同我一直肯緊既都唔關事 做乜鳩 我一開始我有講唔反感啲歐美新聞？

依加係你冇啦啦差隻腳入黎講 我唔理啊 我就係唔妥班人亂用性別認同 同班學界傻仔圍爐

我講個兩隻字學界 係講一直以黎都有文解釋緊性別認同 同性取向個term 而引伸到精神疾病診斷與統計手冊有記錄相關病徵
而唔係你講個啲咩圍威喂

問我明未？明乜撚野

大撚把不學無術啦 你都識講以前係咁 依加都係咁 但同我想講既完全唔同喎

你講個啲關我撚事？

所以你班左派咪永遠都唔會有positive既image囉人地搵model搵representative都係搵個最見得人既出黎黑人搵個Obama MLK Scientist搵Einstein Plank 牛生
你試下黑人搵個serial killer rapist癲佬出黎拍BLM commercial囉
睇下下一日會唔會人上街要求掉哂黑人去concentration camp
Scientist 搵個食屎屙飯既柒頭"scientist"拍個commercial話自己好proud囉
聽日government 即cut budget啦
用下個豬腦啦拍commercial都唔閪識老毛都識鳩吹共產主義好引到班傻閪落答啦

十年後, 審美應該會強制改變

肥肥地就話姐，癡肥都仲覺得冇問題真係on9

有咩需要？
有班柒頭覺得某個community既人好樣衰好變態
你就搵件奇呢怪拍個commercial話比全世界知呢個community你充滿住一班奇呢怪？
梗係搵個最好樣既出去代表自己架啦

仲有
我無話性別認同障礙有爭議喎
呢樣野由5000年前都有架啦點樣反對

冇撚好玩les見到都嚇撚親啦

嘩屌，人生贏家，集左膠G點於一身，如果加埋食素就天下（西方）無敵

我記得reddit見過有個po話
對啲癡肥嘅人講:你就算肥都可以好靚，所以唔使減肥
就好似對住酗酒嘅人講:你飲完酒好幽默，所以可以繼續飲

我咪講緊
個班左派Social Science柒頭日日係到話呢到唔夠liberal個到迫害緊人係迫害緊minority group囉Scientific journal 寫到明有人會係咁
個班友就發大黎講係唔係都要拉埋一齊講所以咪幫唔到marginal group改變形象

又扣帽 又點撚樣左派啊解釋黎聽下 離地左派我都好撚想做 有錢賺咁正

CK鍾意用乜人佢咪用乜 你可以鍾意 可以唔鍾意屌鳩佢 依個就係你自由

我冇話鍾唔鍾意睇 唔岩我口味咪唔鳩睇 佢又唔係拎住支槍指撚住我個頭

冇曬point就屈左膠 再唔係屈冇image 唔夠代表性 是撚但啦 一開頭就講緊事實有班人係咁又話唔得 唔切撚左條j就唔計trans

你鍾意啦 你覺得trans 要做到最有代表性先可以出聲既
咁個個明星都唔應該自稱男/女/變性/係性別上電視啦 你永遠都唔會係最具代表性個個 因為實有人好過你

完 你鍾意點講就算 唔想同你無限延伸話題

我無屈你左膠喎係你自己戴左頂帽炸
我又無話個D唔係trans喎只不過絕對唔係presentable on TV個type囉個班友好鍾意講representativeness 啊麻

等等先，想知香港有幾多 plus-size transgender lesbian ，大家對普遍個定義唔係好同

我係講緊性別認同障礙
即係生理性別同心理性別不同

左膠害撚死LGBT、黑人
好彩未搞asian

有咩問題? 之前唔記得邊個品牌搵咗個一般樣又成面雀班嘅女仔做model，初時都覺得麻麻，但諗諗下可能人哋追求緊自然美、自信美。之後望多幾次，又覺得佢幾charm。

同埋咩叫迫你接受? 佢搵邊個做model都唔會影響你審美觀架啦。你而家咪話緊佢又肥又唔好樣，都算冇接受到，唔明點迫法。

下下都話迫，另一個post講同志平權，咩同性婚姻，又話點解要迫人接受呢種價值觀，男女結婚先係主流又乜柒。

係咪因為香港冇自由，對好多嘢都接受唔到

好多罕見遺傳病都可以係書本同課堂學到，但你唔會用普遍去形容？定係普遍個定義係open to interprertation?

詞窮唔知用咩形容詞表達

首先 太肥係應該減

但係都係果句 呢個campaign 本身就係sell inclusive
如果CK好似你咁講搵個普通人返嚟
咁呢個廣告就直頭唔洗拍喇

同埋你睇埋條片 睇咗個TRANS自己本身個故事先
我覺得佢可以做到主角都係因為佢自己呢個故仔係班mkt team人中意，覺得postive先搵佢做主角

所以我點解強調就係佢嘅特色可以令佢做到主角就係咁解

如果下下都執住佢醜，佢肥就去忽視個廣告嘅本身個價值我會覺得好可惜

同埋講要你buy唔buy 呢個idea
係我自己講話你地唔buy都冇計啫

我都唔明 接受唔到咪唔好接受 咩叫迫你接受
講到人哋揸住把槍指住你個頭咁

有人覺得唔好再用masculinity同feminity會好d
用你講嗰d代替

兩樣野黎
性別認同 性取向

你理得一個商業機構倒自己米你乜

唔算

黑馬咪推出左條咁既法例囉

歧視肥+歧視變性人+歧視黑人+歧視同性戀+歧視樣衰+歧視女人
呢條友立於不敗之地
一批評佢就一定中一樣歧視

不過其實trans個問題有人提出過
近年左膠做嘅野其實可能更加重stereotype
以前有好多人唔會特別要逼自己生理match返心理嗰d
最多改少少造型同衣著
而家有d人見社會多左trans empowerment就少少偏差都懷疑自己係咪trans要變性fit返個男女sterotype咁

太肥應該減？How dare you?

幾多磅先叫太肥？用BMI去計？「痴肥」個term本身就好有問題，帶有濃烈歧視色彩。根本正常體重依個概念就應該廢除，根本痴肥就應該去病化。糖尿病都應該去病化啦，血糖高少少姐，正常 varaiations......最多打insulin 姐。根本「正常」依個概念就有排他性同分裂性，建議廢除「正常」依個字及其背後概念。

呢段野唔可以就咁理解為拆教堂
佢講緊係white washing耶穌既問題
耶穌係中東人樣 而唔係好多影視藝術所見既高加索人樣
除左唔反映現實之外, 亦可見宗教裡面一樣有白人中心主義既問題
white washing係一種由來已久既普遍現像
亞洲地區無白人優勢統治理解唔到果種壓迫好正常
其實係等如點解連登仔咁憎韓國人咩都話係韓國發明咁

同啲all lives matter弱智仔一樣
鬼唔知all lives matter咩
而家就係trans/lebian 外貌唔符合標準審美嘅人無做錯野但被排擠
但社會對佢地認識唔多
所以先要call out佢地raise awareness
empower小眾
你咁撚主流(平凡)享受晒平凡人既優勢紅利, call out你出黎把撚咩

又去返safe space個問題到
社會中好多野都會架啦
有比較就有傷害
你碌ig見人多frd過你都會唔開心
見到電視有人廿幾歲做千萬富翁揸跑車都會覺得自己廢
咁唔通乜都整個safe space比你
喺個社會講多d唔好同人比較 欣賞自己長處都可以減輕個問題架姐
唔係要個社會無哂比較
同一件事上所有人都要考第一

其實唔係真係咁多人覺得樣衰就係大奸大惡
serial killer rapist難啲完全等同一個純粹唔符合標準審美既人
大把有正面價值但唔靚既人
你會唔會話霍金唔係型男侮辱咗物理界?

環保撚

而家搵霍金拍calvin klein?

去到外國畀人叫small dick chink Chong Ching 係得班millennials同左膠會幫你

要拍霍金就係拍佢個intelligence
你賣fashion唔賣型男賣醜女?你想sell個concept都會搵個positive形象D既人啦

你知唔知millennials先最屎忽痕係到coronaching chong ching過時啦

其實賣fashion搵靚人賣會賣得好啲唔係咁不證自明
明明個世界有fashion model外貌既人 1%都無
其餘嗰99%人都係平凡至所謂樣衰
Model著啲衫著成點有咩參考價值?
反而你搵個唔係主流靚既人但著咗你啲衫會提升時尚感 咁先有說服力啲衫係得

大佬你唔引到人黎睇人地點會知你件product點依家唔係17Century 啊你搵個金鐘連登仔着咩都唔好睇架啦有咩意思

你係依個 context 入面用「弱智」一詞係 derogatory remark 。 點解你可以無視 「弱智」人士所受嘅苦楚。佢地無做錯嘢但被社會排擠，好多時連日常起居生活都要人照顧。你就 trivalize 佢地嘅痛苦去 make a point? 試想像如果有人用 faggot 一詞去侮辱人，你會唔會 call out 依種行為？ 你為大碼黑人變性女同戀者發聲嘅同時就去侮辱其他嘅弱小群體，可能你IQ正常享受晒平凡人既優勢紅利，就去莫視「弱智」人士所受嘅壓迫。 你去call out 人地同時亦應該被人call out! 好明顯香港人嘅vernacular就係充滿對「弱智」人士 嘅偏見同 oppression 。 我宣家call out 你都係想對於平權人士嘅虛偽去 raise awareness 同 start a conversation, 目的係為「弱智」人士充權。

Shame on you!

得啦得啦好撚灰諧
反串好威威
看透世事最叻叻係你

身份政治呀 好型呀 好有品味呀

有咩時代好得過宜家 審美觀同能力係由身份嚟判斷

政治正確帶領人類文明正式進入一個全新嘅時期 就係無文明嘅時期 全民撳住個良心埋沒真正感受 做一個虛偽又體面嘅人 ladygaga成為大家嘅哲學導師

不如你列個list 俾大家睇下邊個弱小群體係唔需要受尊重，而邊一個又更需要受大眾關注？大家都知「弱智」人士係你個list應該排好低。

係真係唔太高 無需要高
社會喺制度醫療去污名化上對弱智夠晒保障
弱智但唔弱勢
你唔會對住弱智講死弱智
性小眾待遇係差過弱智

似係你邏輯出咗問題喎

認別認同等於要變性？

性別認同女，生理性別男，就一定要做手術變性？一定就係性別認同障礙？唔可以對呢樣野滿意/自豪？

樓上有圖答咗你：性格同思想既「性別」、生物上既性別、性別認同，呢度起碼三樣嘢

男人身可以性別認同係女性（無爭議）

擁有剛陽既思想同性格（男人心），而自我性別認同係女性，點解唔得？

如果唔得，認為認同自己係女性要有某種思想/特質既門檻？係咪你對性別定義都定型咗？

我由頭到尾無提過一隻字講性取向，你條傻閪着撚到打千字文，講咩分唔清性取向性別認同。

研究性別之前學咗閱讀理解先啦

某某人有顆少女心等唔等於佢認同自己係少女？

擺朱千雪同梁美芬出黎
係人都識揀啦

廁所令on9到連加州呢d左膠州都頂唔順

what the actual fuck man

我住加州